Csl真係好撚廢

上個地鐵完全收唔到
平時又慢 收費又貴

好想cut

廢你又用 ？

cls

真，準備走人

已經轉左台
用埋下個月就同cls講898
轉投smt

仲以為手機壞咗
原來個個csl都係咁
尋日放工地鐵完全上唔到網

第一年好好用
今年慢到仆街
要簽約呀屌